20:44 中上環珀麗灣碼頭隔離個水警碼頭裏面 有防暴隊集合， 大約二三十人到。

20:44
中上環珀麗灣碼頭隔離個水警碼頭裏面 有防暴隊集合，

大約二三十人到。

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

唔知大家睇唔睇到 ?

準備入長洲食大魚蛋呀

開始行緊出嚟 開始行緊出嚟開始行緊出嚟

應該有成30個或以上

暫時又見佢哋停咗喺閘口， 未出嚟。

執緊垃圾？

行咗出嚟啦有架警車喺路口接佢哋

有四架警車

喺佢哋嘅動態似乎唔係好緊張

接佢哋嘅警車啱啱開走咗

有部分上咗樓上office

睇佢哋嘅動態似乎唔係好緊張